[感動世界]Save HK藍絲:許多火神山工人堅決不領工資，並稱提供吃喝已經很好了

又白事當紅事辦

拖糧都可以講到咁美好

國家咁強咁有錢 ，唔拎即係睇強國能力，理應捉去勞改

宜家得千幾個like
請大家繼續比like

點100讚出糧

岩呀
大家都要做個愛國既中國人係疫症期間一律唔好收人工
支持國家 支持商家

唔出糧都可以作個感動故仔

其實可以作得誇張啲，話班友肯損身家俾政府救災，咪可以張抄家合理化

強姦都可以話係戲身

愛國以後唔洗出糧都得啦O:-

我諗起屋企D長輩明明唔想俾錢
但次次食飯都要搶埋單...

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

藍屍唔係話 啲人一定收咗錢先會做嘢嘅咩🤔

屌你老味又作嘢
有錢唔要都講得出 支那人咁撚低賤咁撚貪錢 作都作第二樣嘢啦on9

據內地《農民日報》報道，參與火神山醫院建設施工的農民工湯斌等人10餘人自2月14日起，由發包方辛某組織，到火神山醫院參與病房防水工程施工。

湯斌等10餘人開工前曾得到承諾，當日工資次日發放，日班一天600元（人民幣，下同）、夜班一天1200元。但自2月15日，湯斌等人多次向辛某討要工資無果。直到2月18日凌晨，湯斌等人才足額拿到工資。

source:HK01

欠薪就欠薪啦

我收到消息話, 參與完火神山建造既工人,
大部份都話個人明顯高左, 大隻左, 自信心翻返晒黎!!
另一批就話, 腦筋好左好多, 次次考試都得一百分!!
仲有幾個地盤佬話已家明顯靚女左!!

其實 班工人有得揀咩

被堅拒不收工資
故仔作得咁好
邊個話係俾人剋扣人工 就係造謠生事

大家記得咪俾嬲嬲
而係要讀完
再做極端藍絲
話返藍絲都應該自動減薪

*讚完

佢地要吹就跟佢地吹落去
上去留言話班工人無乜學歷都識報答國家
你班人，國家有事時就留係香港，有利益時就爭住搶...叫大家快啲上去幫手抗疫